防暴警指理工大學範圍為「暴動現場」立場新聞記者被警告可能被捕處以暴動罪！

From立場新聞直播

岩岩都睇到
我諗網媒都好危

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

乜撚都話暴動啦

咁魚革拉左tvb未

理大地方全部都係開放比人自出自入嚇人居多

唔想比人影

Popo想郁立場好耐